{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018450",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10044958",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 더휴식 아늑호텔-2호점"
    },
    "text": "居心地の良いホテルは計34室の客室を保有しています。 大田1号線にはペン駅と甲川駅があり、案内支援言語としては韓国語を提供しています。 居心地の良いホテルは禁煙ホテルとして運営され、喫煙は建物の外でのみ許可されます。 客室内にはローブが用意されており、ご満足いただける休憩のために困難な点があることをご了承ください。 また、連泊予約の際、週末や祝日を含む場合、1日当たり4万ウォンの追加料金が発生することをお知らせします。 客室は2人基準で予約可能であり、追加人数は許可されていません。 パーティースイート客室に限って1人超過した場合、1人当たり1万ウォンの追加料金が請求されます。 客室間の移動や男女同室での宿泊は不可能であり、基準人数以外の追加人数入室時に強制退室措置が取られることがあります。 駐車は1部屋あたり1台駐車可能で、徒歩特価客室をご利用の際には車両の入庫ができませんのでご注意ください。 客室利用時間の延長は1時間当たり1万ウォンの料金が発生し、車両1台以上の入庫は不可能です。 畳パーティースイートの予約時、食べ物による畳床汚染時に特殊清掃費用が追加で請求され、ペットルームの予約時には追加でデポジット5万ウォンが発生し、保証金は退室時に客室確認後に返却されます。 ペットだけで外出することはできず、吠えの激しいペットの予約はできません。 客室内ではマナーベルトの着用が必須で、該当事項による壁紙汚染時の壁紙の賠償責任はお客様にあります。 イベント目的で予約時に風船を壁紙や鏡、カーテンに貼ることは絶対不可で、損傷時の賠償責任はお客様にあります。 それぞれの客室には様々なテーマと特徴があり、概ね満足のいく施設とサービスを提供しています。 お客様のレビューを見ると、きれいで居心地の良い雰囲気の宿と評価されています。 駐車スペースが狭かったり、騒音がある場合を除けば、大体満足できる経験ができる宿泊施設として推薦されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルは何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "このホテルは34室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどの言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "このホテルでは韓国語を案内支援言語として提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは喫煙可ですか？",
            "answer": "いいえ、このホテルは禁煙ホテルとして運営されており、喫煙は建物の外でのみ許可されています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはローブが用意されています。ただし、困難な点もあるのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "連泊予約時に追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "はい、週末や祝日を含む連泊予約の場合、1日当たり4万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室は何人まで予約できますか？",
            "answer": "客室は2人基準で予約可能であり、追加人数は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "パーティースイート客室の追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、パーティースイート客室に限り、1人超過した場合には1人当たり1万ウォンの追加料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "客室間の移動や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室間の移動や男女同室での宿泊は不可能です。また、基準人数以外の追加人数入室時には強制退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台まで可能です。ただし、徒歩特価客室をご利用の際には車両の入庫ができませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室利用時間の延長は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室利用時間の延長は1時間当たり1万ウォンの料金が発生します。ただし、車両1台以上の入庫は不可能です。"
        },
        {
            "question": "特殊清掃費用はいつ発生しますか？",
            "answer": "特殊清掃費用は畳パーティースイートの予約時や食べ物による畳床汚染時に追加で請求されます。"
        },
        {
            "question": "ペットルームの予約時にデポジットは必要ですか？",
            "answer": "はい、ペットルームの予約時には追加でデポジット5万ウォンが発生します。ただし、保証金は退室時に客室確認後に返却されます。"
        },
        {
            "question": "ペットだけで外出することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットだけでの外出はできません。また、吠えの激しいペットの予約もできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で必要なものはありますか？",
            "answer": "はい、客室内ではマナーベルトの着用が必須です。また、該当事項による壁紙汚染時の壁紙の賠償責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "イベント時に壁紙や鏡、カーテンに風船を貼ることはできますか？",
            "answer": "いいえ、イベント目的での予約時には壁紙や鏡、カーテンに風船を貼ることは絶対に不可です。損傷時の賠償責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの宿泊施設やサービスはどのように評価されていますか？",
            "answer": "お客様のレビューを見ると、きれいで居心地の良い雰囲気の宿と評価されています。駐車スペースが狭かったり、騒音がある場合を除けば、大体満足できる経験ができる宿泊施設として推薦されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 603,
        "QA": 812
    }
}